[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

本帖文由波台會員轟焦凍凍(已被BAM)授權轉載

將會極詳細分析劉祖迪(我要攬炒)之心理狀態及思維路徑

主要在劉祖迪曾經發布三篇鴻文中抽絲剝繭

為方便閱讀 引用部分將會係紅字 分析部分將會係正常顏色

3篇文章分別為:

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

【回應友隊全面控制100%資源決定】

【緩急輕重】

今日攬炒巴在連登發布一篇長文 為自己抱打不平

內容主要回應兩大質疑：

1: 被毆致受傷是否造假
2: 有無挪用眾籌款項(俗稱食人血饅頭)

辜勿論劉祖迪既所謂證據是否足夠消除大眾疑惑

係連登上隨即借住時事台最近兩周 不斷被波台踩到上心口既屈辱感(木耳 lunch等不斷被鞭屍事件)做東風

此文即刻被時事台當作還擊波台既神兵利器

係劉祖迪及時事台互相利用之後 得出黎既輿論效果黎睇相信佢已經重拾一眾Target audience信任

但係正如黃子華所講 我唔要你比番兩粒(魚蛋)我 我要你攞走佢果兩粒

攬炒巴當然唔只係想大家唔再質疑 而攬炒巴提出一個醍醐灌頂既問題係：但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？

呢一篇被認為係還擊波台狗既長文 不但係四兩撥千斤 直頭係乾坤大挪移

從呢一句睇得出 劉祖迪之所以感到委屈 比起受人懷疑 佢更不滿既係點解我攬炒巴要做埋重光團隊既擋箭牌?

將質疑輕輕一撥 撥到去攬炒巴真正有私仇既對象—重光團隊

重光團隊是何許人？

攬炒團隊於2019年6月成立。而Stand with Hong Kong團隊，就在我提出建立「中英聯合聲明戰線」之後，於7月眾籌成立。(早期稱作 與港同行團隊)
簡單來說，6月加入的數十位成員是元祖攬炒團隊，而SWHK則是後期加入成員組成的分支。其後兩隊持續融合，不分彼此。自此，我們索性以統一名義抗爭。
故此，攬炒團隊希望以五五之比公平分配資源，避免任何一方傾斜。恰巧，大眾投票結果同樣以壓倒性支持五五均分，而不是單方面控制。

簡單黎講 從劉祖迪筆下睇得出 佢眼中既重光團隊(SWHK) 只係一個靠住自己政治路線搭順風車(freeride)既旁枝

喂 你地重光只係一個幫手眾籌實現我攬炒路線(Phoenixism : coined by Finn Lau)既子公司 但係10月兩隊團隊分家之時 竟然話咩兄弟爬山 一野分撚左我地一半身家(千六萬)走?

你地重光團隊 唔係我攬炒巴要中共港共既得利益集團if we burn you burn with us 撚有人識你乜水?

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。

有咩可能我攬炒巴拋頭露面 平時知慳識儉 千六萬慢慢搣都夠去丹麥160次 要成為眾矢之的

呢班free rider自己袋千六萬 但係因為無公開身份而無人攻擊?

攬炒巴諗諗下都係唔得 再比多d hints暗示比大家知

重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊食飯會claim錢 你地要搞就搞佢 我一個崩都無claim過

更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。
我地無每個月燒幾十萬 = 重光團隊每個月燒幾十萬去lobbying推BNO你唔撚話佢地大花筒 走黎話我丹麥洗10萬好撚多?

如果SWHK團隊堅持全面控制100%眾籌資源（結餘約1,600萬)，為免糾纏不清予對家炒作，元祖攬炒團隊和我攬炒巴只能遺憾接受，並和公眾一起監察。即使資源被削至零，我們仍會咬緊牙關開拓新局勢。
最後，在前天的《反擊宣言》中，我們沒有說SWHK團隊半句不是。畢竟，兄弟爬山，各自努力，光復路上達者為勝即可。甚至，最終誰達致勝利都不重要，最重要是成功光復，於故鄉土地傳承香港民族之志，延續二百年根基。

呢到攬炒巴雖然非常君子 但係大嗱嗱千六萬 你同人食飯claim公數 又個個月燒幾十萬去搞BNO

而家BNO已經成功 大家就算唔幫我公審SWHK

但係下次要揀係攬炒團隊同重光團隊之間課比邊個 你應該要識揀囉

家長？無
金主？無
Patreon？無
Payme？無
乜柒都無，犧牲成個人生幫香港就有！

既然咩都無 點解會忽然提到課金來源?

睇返舊文節錄

假如將來因香港抗爭而失去正職，個人傾向開發新收入來源，如Patreon，糊口。我寧可調撥眾籌資金，聘請流亡手足、有能之士如全職設計師、國際法律師等，全職光復香港，加快進程。

呢到其實只係劉祖迪埋下伏筆 相信一個月內好快就會開啟patreon課金補貼一下知慳識儉 千六萬唔洗個個月燒幾十萬 開支又少既攬炒團隊

不過，社會資源終究有限，回復元氣需時。所以，攬炒團隊和我短期內都**不會**眾籌、募款，與大家共度時艱。未來（特別是美國大選後），我們才會開始考慮細水長流的資助模式。

美國大選已經過左 螞蟻單野我攬炒巴都知唔係好有說服力
咁啦 我貼返上年6月比人扑濕D相
信我啦 重光團隊先係大花筒 我真係有比人扑濕 你地要課就我攬炒巴

細水長流 光復香港

至於你問我你證明到上年比人扑濕 點解關我地今年要課金比你事 你攬炒巴到底咁耐以黎成功做左D乜?

Come on man, 你唔去問重光團隊到底成功做左D咩?

最終誰達致勝利都不重要，最重要是成功光復，於故鄉土地傳承香港民族之志，延續二百年根基。

推

大雞樂代表我，已正評

阿夢

唔知你講乜，但我選擇留言

又係依幾隻共狗ac

我深黃

詳細整合721元朗恐襲發生嘅時序，唔好比機會港共篡改歷史

好文幫推

你P牌推唔到我幫你推

支持樓主代替攬鈔巴

支持樓主
Cctoy：

cls

推。

拉呢啲戇鳩post

秒

推上熱門

媽咪哥好鍾意睇

@麵咪媽

拉

ching凍粉？

樓主点睇焦仔死之前迪狗日日上波台睇佢大作
一死左即刻反檯

高質文章 推

你自己戇㞗就唔好屈人

佢主要係錢財用到盡了姐 又未必關凍仔事。

推一介

秒乜嘢
出完 post 自己狂推一日後
就無再推過同回應過
潛伏咁耐好心做足 d 啦

郭嘉不死 臥龍不出；
凍仔不死 攬狗不出。

你又做過乜野呀 屌你老母弱智西祝福你死全家族

佢似5毛

攬炒巴啲post佢自己推半個鐘only
就無再推過同回應過

冇開"抗爭po" =5毛
有開=潛伏嘅5毛
公我贏字你輸

痴撚線 樓主兩位巴打 一個去圖書館愉圖書 一個去理大爬渠救手足 條諗樣涼住暖氣完分化

你秒到佢喊左。。。

媽咪哥係凍哥忠實粉絲

正常啦 達狗反轉豬肚

終究冇辦法理解 樓主同嗰個咩焦凍既動機？
你不停搵目標狙擊
咁你地究竟支持咩？

今次你係想要攬炒團隊收皮變小丑？
定係要求佢地公開數目？
定係要佢地回水？

以前傘後高登
都係旗幟鮮明撐熱狗國師
其餘派系就一律用最核突嘅言論詆毀
但係你地 我真係唔知你地係度做乜

Drain the swamp.

佢兩條撚樣係人型社會炸彈 我不嬲想佢兩個全家死全家

推上熱搜。

推到上熱狗

p牌

你咪代佢地答喇
牙侵為咗 drain the swamp就上去選potus
佢哋兩個除左幫港共手毀滅potential 政治明星之外仲有咩做到

先唔好講你個swamp得千六萬
連689三分一都冇

potential 政治明星=笠去英國

分化撚

咁孫大炮咪又係笠水皇

樓主同埋佢d波台友仲有 drain the “save 12交友圈” swamp添
依家基爾俾佢哋drain到笠水喇

邊位愉圖書？

佢泛粉?

媽咪哥仲未入

係呀
cap 左圖 “秒殺”完人喇
跟住之後點？
你哋係咪返去討論足球？等下一個玩具？

我狙擊果班人全部有問題 唔狙擊得？
個咩思想家 日撚日上連登放FAKE NEWS跟住宣傳自己CHANNEL

另外有條撚樣唔記得咩名 類似咩gfhk 搵大陸廠整衫出黎呃錢 啲衫仲要係抄台灣

基爾木耳就唔使講啦 咁新

至於廸哥 我立場不嬲係叫佢公開講佢外國倡議筆錢用咗去邊 同佢有冇比人打根本完全冇關係

解答到你問題未？

WA 此風不可長

咪證明你哋一個二個全部都係垃圾囉

會員BoA

點解咁問？

BoA比攬哥呃左70m 今日上能晒電

佢怕燈到凍哥成為連登敏感詞

條 — 咩

BoA能有咁多錢 佢仲掙大享幾十m未還

又要“cap圖秒殺”了

好心喇
你係度咁多年 似返個成年人好無

大享能有咁多錢

攬鈔巴而家算唔算分化重光？

呢d野緊係留返比波台睇得明佢弦外之音之後再拎出黎講

要達哥自己開口講到咁白就無癮啦

所以你開呢個post既目的係為左叫佢公開講佢外國倡議筆錢用咗去邊？

定係因為佢唔順你意所以要狙擊佢

咁講真 FB上面本土泛民眾志嗰班咪又係咁cap黎cap去

達哥有mon po唔留言

呢個post我幫牙凍開

嗱我勸您審慎d講野
唔好攞波台熱狗同埋facebook黃絲一齊講

所以呢個post不代表你

boa並唔係熱血公民鄭怎滿。

冇錯

嗯

你講嘢成大浸柒味仲可以柒左幾廿萬次之後都繼續出嚟吠嘅話，你不知廉恥嘅程度同啊叻有咩分別

無用架共狗
得你地自己友入嚟正評

仲有冇其他人物版本
想睇何志光

有咩所謂 我唔care你條柒頭話我共狗

@轟焦凍凍

轟蕉凍凍呢啲偽波台就算啦
未見過佢講波

終於等到樓主大作

答案就在眼前 有冇勇氣去接受就另一件事

你就算啦
大雞樂都用左幾個月洗底

你個底花曬啦

米屈 我能有洗底

你地真係扮上腦

可惜抗共人數都係咁多

條能樣假富咸粉

啲美利堅人唔睇真足球

ching小心大炒車

笑人不知廉恥
其實你係咪cc台過黎
我仲波台過你

條撚樣2008已經喺舊登笑緊利記你出世未

佢係咪就係boa_

保護滿仔 拉

拉1推10

25湖狗

好文推多幾野啦。

好！

好文要上熱門喇掛。

到底作者系何方神圣。

岩岩ig pm左凍哥

佢回我: sentiment is a chemical defect.

痴撚線 中撚哂

唉 連仔條撚樣陷害牙凍應該死全家

樓主勁能到

出多次係時事台 點睇？

好。

快手

[接受唔到人性黑暗面勿入] 攬炒巴‧劉祖迪心路歷程 攬炒重光分家恩怨情仇導讀 文:轟焦凍凍

我要攬鈔